Durch Bildung des gewichteten Mittels konnten eindeutig K$_\alpha$- und K$_\beta$-Linien zugeordnet werden.
Leider sind die Fehlerintervalle offenbar viel zu klein gewählt.
Da in der Anleitung darauf hingewiesen wird, dass die Apparaturen unbeabsichtigt dejustiert werden können~\citep[S.\,207]{Anleitung},
vermuten wir, dass dies passiert ist.
Leider ist es aufgrund des Grades an Automatisierung nahezu unmöglich, die Fehler richtig einzuschätzen.

Auch der ermittelte Wert für das Plancksche Wirkungsquantum suggeriert eine Dejustierung des Aufbaus, da bei Vorgängerprotokollen mit den gleichen Materialien sehr viel bessere Werte ermittelt wurden~\citep{noch-mehr-davon}.

Bei der Bestimmung der Absorptionskanten ist anzumerken, dass dies vor allem bei hohen Anodenspannungen recht willkürlich war, wie in Abbildung~\ref{fig:kanten} nachzuvollziehen ist.
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{kanten.tex}
\end{center}
\caption{Messung der Absorptionskanten für verschiedene Anodenspannungen.}
\label{fig:kanten}
\end{figure}

Auch die Überprüfung des Zusammenhangs $\mu/\rho\propto\lambda^a$ mit $a=3$ ist in diesem Versuch nicht gelungen.
Der bestimmte Wert suggeriert eher einen Zusammenhang mit $a=2$.
